Somi首勝！努力不懈終於奪下一位 網民感嘆：孩子辛苦了

😭😭😭

岩岩心諗唔撚係掛SAAK3都係得2

😭😭😭🎉

MIMI ‎

somi好似仲食緊ioi老本咁 都吸唔到新fans

永遠的國民C位

睇完佢場live真係覺得有咩正常人會飯佢
未出道就睇到個格咁閪 話冇機會好慘想solo
但依家睇到佢啲表現同歌喉真係覺得佢完全冇能力

混血雞

SOLO緊張有壓力

進步緊 下次會好啲

她只是個孩子啊

我奶somi粒lin
插爆她的閪

拉

本來我都好努力上網黑鳩SOMI
昨天我睇左佢新歌初舞台
我安心了

真係 廢撚到 唔係黑佢 事實佢首歌我覺得ok但一d表演能力都冇 台風又弱

不如請夏

SSAK3 讓俾佢

班fans好努力咁刷緊prevote 可能佢地以為prevote可以追到音源個差距

Somi還是個孩子 有進步空間

JYP的孩子✊🏻

爸爸又錯過了

今次重要撞SSAK3 華沙 遲d 重有jyp 會唔會係現場撞到jyp到時

MIMI人緣好好的 撞到都冇所謂❤️

最精彩係ITZY喎

有咩資格solo

唔好侮辱請夏

我Som😭❤️超令

itzy起碼要等jyp完左先有得cb la

sOMI把聲靚到咁搞到我以為佢冇開咪

今個stage進步嘅好多

進步左好多❤️

大家記住去mwave 同whosfan app 投票
支持SOMI

樓主

孩子辛苦了

87

下典解

好聽到

最後今日 快啲去投票

Becoming SOLO is not easy (SOMI ver)

Gchi💘✊🏼

唔覺得佢會紅

Solo 黎講真係普普通通

不過又未去到廢既

係頭幾個stage 炒炒地

8月尾好似

咁就死得啦
大佬依加你出道呀仲睇緊生存節目等你成長呀？
未夠料就咪撚solo啦同期chungha真係唔知超幾撚多班

咁Somi 身材好 body 正
天生優勢

邊到第一